認唔認同蘇聯國歌係最好聽既國歌？

好正,我部電腦都有首好正嘅烏克蘭國歌,可惜分享唔到比你聽